香港人大驚小怪 外國禁左堂食幾個月啦

小小野就嘈生矖
我係美國幾個月冇食過堂食冇剪過頭髪冇娛樂

好掛住正常生活
冇正常社交就黎有精神問題啦

外國政府補貼幾多你唔撚講？

班撚樣仲係唔肯戴口罩

美國又補貼$1200

外國好多WFH添香港?

有冇補貼比我既精神損害

香港有一萬蚊

美國執15000間餐廳你又唔講？

有PPP loans 都支持唔住

揾美國疫情同香港比是咪on9

禁堂食唔係問題, 但治標唔治本啊嘛
唔封源頭, 隻毒就繼續傳, 咁係咪以後都唔撚洗出街先?

同埋人地有派錢有補貼, 香港每人派一皮你估好撚多咩
就算比公司既補貼都唔係全部行業包, 唔包既係咪食屎先?

外國有lockdown喎

同埋屌你老味, 禁人堂食, 限聚令, 但返工逼車就冇問題
有幾多人冇得WFH, 一至五就冒住中肺炎既風險返工
要人地一個禮拜做五日奴工, 然後禮拜六日放棄社交龜係屋企?
依家係個正苦冇從根源著手, 然後香港人埋單喎, 點解唔撚屌得先?

完全同意講晒我想講既心聲

借位

[5毛手足唐娟已成condom]
解放軍女諜走出領館就逮 疑中國棄卒保車

外國有民主呀 屌你